[推到有人跟進]又一隻眼

53歲男右眼受傷留院 疑被催淚彈擊中

【01:20】據悉，53歲男子在廣華醫院治理後轉送明愛醫院，男子右眼球破裂。

【00:05】10月31日晚上約8時30分，一名於太子站B1出口附近的中年男子爆眼受傷，急救員上前治理為其止血時，男子不斷稱他只是在附近與人聊天。有人替他召救護車。

醫管局表示，一名男子留院，情況嚴重。據了解，傷者為53歲右眼受傷的男子，疑被催淚彈擊中。

過左幾日都冇消息，對上一篇報導都係得31號晚，仲要話係眼球破裂，究竟佢隻眼咩情況

留意左幾日都冇人講

推到有醫護手足,記者朋友睇到

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老

推

甴近平

曱近平

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

香港人真係瞓醒繼續起身返工？
捨得長期三罷未